關愛升降機係咩玩法

獨佔

之前有人貼過關愛天橋添啦

走火入魔
黐撚線, 有扶手電梯或者樓梯揀既都仲話讓啲坐輪椅既優先搭lift吖
屌你老味有啲地方根本冇得揀, 只有一部lift, 讓乜撚嘢? 趕返工既仲要讓啲阿伯阿婆自由行拖喼黨先啊?

地鐵有左好耐啦

排升降機有兩條隊

一條係隊優先使用 姐係D大肚婆 坐輪椅 推bb車

一條普通隊

不過d人都係亂排

大家排隊咪得囉點解一定要讓呀